[十月三日] 我要做全香港抗爭者既窿

雖然我唔係前線 但係心理上 都好大壓力 每日都係到睇新聞睇直播 上twitter 上reddit

望住香港 義士 抗爭者 好心痛 慢慢開始有depress

但係我唔會咁就認輸！

大家會有好多既原因 冇人傾訴 可能係唔可以亂講野 可能係屋企藍/紅

但係呢啲野唔可以放係心由得佢慢慢侵蝕你

你當我求下大家 同我傾計 有咩唔開心 同我講 我唔識你 所以都冇野可以威脅到你

push

Push

推到有人同我傾計

我報名入黎做窿 同大家齊上齊落

推
一齊做窿！

推

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》